英國返港 居家隔離 你問我答

如題

心情如何？有冇剪手帶？比唔比出街？男定女？點解返黎既？點解唔留係英國既？係咪攞BC? 帶冇拍拖？倫敦個邊情況點？

有無後悔返？ 我仲struggle緊

未剪手帶 但未網手機APP
唔諗住出街傳比人
唔留英國 等疫情轉好先 因為屋企人擔心英國種族歧視再佛系處理
英２代BC
帶冇拍拖咩意思？
倫敦無晒人 超市無晒意大利粉

唔後悔 有咩比家人同健康重要？

between 你而家人係邊？

有冇做過文宣？

做咩事番黎，英國唔好咩？

略盡綿力啦 唔敢講幫左好多忙 兄弟爬山

未網手機APP咩意思？

英國多唔多手足？

其實我平時兩邊走 英國始終二等公民 如果我同你講種族平等一定係呃你
而家放低手上嘅野 成本唔高 暫時行開下囉

未裝 我手殘

各樣人都有
身在英 心在港
以我所知好多人空投好多野返香港

其實係英國仲安全
每人既平均享用area仲大
通常人口密集地方一爆傳染病會好勁

可能兩星期後英國仲安全過香港🇭🇰

點睇除手帶嗰啲留學生？

我仲係英國 一個比較安全嘅城市 原來無打算返 因為怕有咩事傳比屋企人 而且我覺得機場呢個risk真係太大 同始終呢邊個人靜啲専心啲做essay 但我屋企人又好擔心我 由奇係琴日傳封城比佢勸左買左28號london direct 佢怕再唔走我就無得走 但宜家都仲struggle緊好唔好cancel左佢，見到香港外來輸入不斷多 我怕原本無事返而去左中 。。

我都有同屋企人討論
明明我自己享用500尺空間 毒自一個人 可以自給自足 上網落單存足幾個月糧草

但理性戰勝唔到感性
再解釋家人都唔聽 一味話擔心

正一累人累物
腦殘都算 仲要係IG炫耀 好似好威威咁 祝佢地百病纏身

老實講 英國政府而家有著手做野 不過始終文化差異好大
佢地仍然覺得口罩無事唔使帶 有事留係屋企就唔會感染人
但班弱智細路仲會因為我行過帶住口罩 而扮咳 串77

同埋封城佢地應該唔敢 對經濟影響過大 外媒都話Zero Prospect for complete lockdown

上機中招
回港同家人一鑊熟咩

Cxl左佢啦

同機大陸閪都唔少啦
個d walking zombie

等大陸閪走哂

變左你留英 除咗要自閉悶其實d 相對安全

好過機上比垃圾人傳人

睇樣都知大陸種

男既剪陸軍裝
女既雞味濃

10:50 UPDATE
下載左政府要求個手機程式
本身話會有手機短訊會收到 註冊時要用
搞左成個朝早 一隻字都收唔到

要等，我超過24小時至收到

其實九成香港人都會遵守隔離令嘅 只不過剩返果一成已經夠害死全香港既人 條仔仲去食車仔麵 條女仲以為整甩咗手帶好威威咁

我收到都註冊唔到 話user already exists